點解今日D巴絲............

........可以咁撚高質?
俾狗圍個陣 大家都好冷靜冇亂衝, 最多係互罵下....
冇一個市民,冇一間鋪頭被破壞, 反而D狗亂射TEARGAS, 屌你老母仲射去老人院?
對面放TEARGAS, 勇武既前線冇退避, 硬食, 執起掉返轉頭都仲有.......心諗你地唔係進化到咁勁下話
俾狗噴野, 我見有巴打勇到硬食照打, 都衝上前打狗.....勁到文字都表達唔到....
到搵到有車入面有兵器, 大家都好冷靜搵記宿影低, 大叫唔好掂.......
到撤退個陣保謢市民走, 1212 退後個陣, 我真係見到HK人個種齊心.....
退到月台個刻, 有畜龍, D市民手拖手組起防線保謢最後離開既人.......
我屌你地咩.....齊心到咁, 睇住D畫面我喊左出黎.......

我今日想好大聲咁講, 我好RESPECT各位巴打絲打!!! 希望大家休息完, 一齊再上路!! 聽日見!

另外,我想多謝各位記者, 有你地既公平觀察, D狗先唔敢亂黎, 如果你地有受左傷既話, 祝早日康服! 另外D仆街狗係度開大燈照你地, 大家知咩事啦, 心照, 做埋呢D小動作

勇武組辛苦了!! 而家係文宣組做野既時間啦!!!!

係咪真係走晒喇

睇緊直播, 我見差唔多走晒